1億紙幣嘅體積幾大

如題 有無數學手足計到

自推

大概係一億張紙幣咁大

睇你用咩做單位

宜家有12個人用唔到銀行

用一千蚊棟起大約10米高

佢間屋企要好大

一個行李箱咁大 冇你諗到要計咁誇張

7篋多少少

多謝 我以為好大tim

5份1張

係用亞視裝銀紙個手提篋估算
一個大型寄艙篋可能裝得晒

好想買12個 送俾佢地

RMB 100呢

劉德華咁既款

用朋友戶口都得啦

你會唔會將錢交俾朋友呀....

首先要搵到無梅無爛嘅 咁多張紙

張子強誠實知

一打開個篋肯定臭到嘔